# Неделя 7

1. Необходимо реализовать сервис по получению котировок обмена криптовалюты с использованием REST API: 

https://github.com/binance/binance-spot-api-docs/blob/master/rest-api.md#symbol-price-ticker

2. Требуется ограничить запросы к внешнему ресурсу с помощью механизма кэширования. Требуется хранить внутри сервиса
информацию о ранее полученном ответе с меткой времени, когда она была получена.
Если время получения хранимой информации старше чем 10 секунд, тогда делаем повторный запрос. Иначе возвращаем из сервиса
ранее полученные данные. **Библиотечные решения не используем, требуется своя реализация кэша**

Полезные ссылки:
https://www.baeldung.com/rest-template

## Усложненная задача
Реализовать приложение, которое в нескольких потоках будет отслеживать изменение цены нескольких криптовалют и писать
журнал в файл. Пары можно выбирать любые, желательно популярные с динамическим изменением цены.

Одновременно 3+ пар отслеживать параллельно.

Пример содержимого:
```
//Содержимое файла priceHistory/BTCUSDT.log
2022-01-20 13:00:22 | 3823.9999123 0  //0, так как нет предыдущего значения
2022-01-20 13:00:32 | 3823.9999023 -0.00001 // разница с предыдущим значением
2022-01-20 13:00:42 | 3923.0000000 +99.0000977 //разница с предыдущим значением
```


## Критерии приемки
1. Соблюдение соглашения по разработке (Автоматическая валидация во время сборки)
2. Покрытие тестами как минимум на 80% (Автоматическая валидация во время сборки)
3. Для обращения к REST API используем RestTemplate
4. Кэш должен потокобезопастным, для синхронизации можно использовать самый простой способ через synchronized